鼻敏感真係好慘

依家天氣涼咗
一入到去室內焗小小都仆得街